身家 115% 擺晒入股票，會唔會太搏？？？

本身都接近成副身家都訓晒身落美股
只係留左少量現金應付日常所需
咁股市間唔中會回調，
D股跌落去我又忍唔住開孖展買少少
依家大概孖到 20% 左右

依家身家115% 都係股票，
大家覺得會唔會太搏

唔會
連郡全體睇好今個月又上
有fed就唔會有冧市

成副身家幾多?

怯，你就輸成世！

咁要視乎你有幾多身家

香港樓俾到首期

下半年我會全倉清

身家得10萬
借左1萬5
重新起步唔難，ALL IN啦

我早排110% MAXR 60% MOON 都係咁
不過MAXR 唔識升

十賭九輸

要睇下你買咗咩囉
Gme就算穩陣嘅

彪仔咪孖啦
開孖 同賭仔借錢賭
輸一次 會輸凸 好難返身
又大壓力會有情緒

我170%

215%

其實你買一隻spac ，同買一隻apple 完全兩回事
睇你買緊咩

人生太短，出手要更大

等收錢啦，哂命post

115%咁少 孖就孖盡佢啦

驚閪咩

咩樓先

牛市ok 但係要識得間唔中減持下

你份首期係買天比高？

灣仔男子欠債墮樓亡，凌晨約3時，一名男子在軒尼詩道459號高處墮下，倒卧在天井昏迷不醒，巨響聲驚動街坊查看及報警。與此同時，墮樓男子的友人接獲死亡短訊亦報警及趕到現場。消防員到場協助將男子救落地面，部份肢體疑撞斷散落平台，消防員要爬梯清理，經救護員證實他當場死亡，警員撿獲遺書並封鎖現場展開調查。死者前妻與兒子事後趕到現場認屍。

死者的朋友透露，死者姓梁59歲，在灣仔一間銀行做經理 ，月入約4萬元 ，早前與太太離婚，育有一子 。事主獨居上址一劏房，他曾擁有兩幢物業，但因股票及投資失利而變賣，並向友人、多間銀行、財務公司及中介公司借錢。事主為償還債務，放假時去餐廳兼職洗碗 ，但終因利疊利無力歸還，欠債金額近100萬元。

牛市可以仲有幾耐，我懷疑！

無bot

所以入賭場之前諗下自己要咩，expectation 合唔合理，控制好風險
magin輸突會有咩後果
再深層次，你人生到底追緊乜，到你賺到上億都唔夠，再賭落去真係可以一鋪清袋再輸突

上一個月開緊210%
今個月收緊至150%

59歲仲係得4萬月入
離過婚
賭輸身家
又借財仔又問fd借

呢個人既人生本身就好撚失敗

留2，3成子彈 應付回調/大跌 是基本啦
加上每月出糧既子彈

身家200%買哂2800
準備50年後瘋狂屌女

200%買tsm贏硬

沉迷賭博 富可敵國

仆街 準備股災了 大佬彪一出手 就知有沒有

無人講得準 永遠唔好去預測個市
只可以去佈署預防（減低風險）
最近周街股神開po
大跌睇怕唔遠

依家最少都孖130%啦

59歲4萬都要比連登仔屌失敗

Vaccines成效好好
收水今年開始唔奇怪

垃圾115%都開po
大牛市有錢唔識賺盡
第日比個孫笑

連登仔個個50k+

借少左
有幾多借幾多

如果一個月後跌20％ 你受唔受得住先？

連登仔fg 50k
30歲前財自

400%都試過啦
驚西咩
最多咪冇哂

條路自己揀

買美股都覺得搏
會俾人睇唔起嫁

繼續加注

一日未爆一日你都係聰明仔

200

133%
借左萬應錢

分2年還(條數計過食得起)

200%入aapl amzn

一回調你除左蝕錢 仲要冇錢買貨

香港戶口 得返1萬幾
全幅身家係哂美股

最壞情況蟹哂份糧都夠頂住
每月還款數
同埋夠生活

我比較保守,用緊0.7%儲蓄去買美股

沒有永遠不停的音樂椅遊戲，而家首音樂播得愈來愈快，最後點自己諗

穩跌

未炒高之前
3x蚊買的人 其實仲有
差唔多50%盈利

而且呢幾日衝緊上60
都差唔多 double

係後追果班

條生癌五毛講野唔洗理

160%

唔好啦，我成份身家，都係賺左個舊先all in, 個本留番下次股災先買

點知蛆國幾時又洩漏新蝙蝠毒

孖展從來都係賭錢既一種..

人生太短出手要更大

同玩開未日期權既連登仔講呢D。。。。。

你都on9既

每個月係ib借錢還卡數

115%
用下個腦啦你
有部印錢機係你後面 點會跌

孖咁撚少都驚即係冇信心
咁不如返去做定期算啦

投資最大的風險來自於自己，選擇對的股票比金額更重要

孖緊200%

其實Spac指乜？

即係d penny stock

同有潛力公司合併既spac 都15-20起跳

本小一係唔孖，一孖要進取啲